TODO:
=====

#### Admin
1.      Проверять ratio или h*w картинок при загрузке
3.      Проверит работу **фильтра по категориям** в списке поставщиков
4.      PayMaster оплата прикрутить


#### Site (engine)
11.     Ограничить количество продуктов и сделать кнопку "показать все" (в категории) **API**
12.     Добавить кнопку "заказать еще раз" в истории заказов


#### Site (view)
2.      Хронология блоков на главной (у Кости в блокноте)
13.     Показывать popup когда регистрация успешна.
16.     Добавить кнопку заказать еще раз в истории заказов


### DONE:
1.              Загрузка картинок в представлении продукта // DONE
2.              Дата создания заказа
3.              Вместо 'нет в наличии' писать примерную дату доставки, фермер определяет, через сколько дней он может гарантировать возобновление поставки, рассчитывается автоматически // DONE


### 14.06
1.          Не дать пользователю полжить в корзину больше товара, чем есть в наличии
2.          Переверстать карточку товара
2.1.        В карточке товара - комменты из соц. сетей
3.          На главной показывать на какие дни ожидается доставка, редактировать в базе
4.          Я.метрика и гугл.аналитика
5.          О нас - в отдельную страницу
6.          sticky header - прикрепляется только на "кадре" продутов, отображает все категории (как в mskfresh)
7.          Уведомить о поступлении товара (блокировать +\-, по кнопке показывать модалку "уведоить")
8.          При разваорачивании категории - показывать кнопку "свернуть" для этой категории
9.          Убрать кол-во товара на складе из карточки товара
10.         Форма входа-рагистрации в виде модалки